有冇五月中尾想去西藏未搵到伴一齊包車出發既巴絲打

諗住五月中尾出發
玩兩個星期多d
主要傾向玩阿里北或南多過林芝果邊
有性趣add 我tg ggaba

推推

再推